入嚟貼三首你鍾意嘅歌手/組合嘅歌

唔使話一定要係佢代表作咁 你鍾意就得了

Greeeen：
キセキ
遥か
あの日のオレンジ

西野カナ：
好き
Believe
Darling

YUI：
Namidairo
Tokyo
Life

貼住先

堅叔我無乜留意 揀到嘅得兩首 係瞳をとじて同大きな古時計

KOKIA︰
本当の音
空でつながってる
青い空 それだけなのに

ヤマイ︰
ラストソング
君が好き
rain stops, good-bye

花たん︰
歌に形はないけれど
花のうた
Tell Your World

Zard︰
負けないで
心を開いて
My Baby Grand～ぬくもりが欲しくて～

RubberBand
堅彌地城
山河故人
小涼伴

謝安琪
頭盔
愁人節
浮雲

王菀之
最好的
該死的快樂
迷失藝術

以上三隊好難揀 首首都好鍾意

I know that feel 我揀西野嗰時都好掙扎

hotel california ! 無其他

Troye Sivan
Wild
Fools
Talk me down

Nicki Minaj
The night is still young
Vava voom
Anaconda

Oasis
Some Might Say
Step Out
Champagne Supernova

Vicetone
Overtime (Remix)
Harmony
Landslide

M83
Solitude
Midnight City
Outro

John Mayer
Slow dancing in a burning room
Neon
第三首太難揀 首首都鍾意

T.M.Revolution
Vestige
White Breath
Heart of Sword

May'n
射手座☆午後九時 Don't be late
ライオン
今日に恋色

平野綾
God knows...
冒険でしょでしょ？
星のカケラ

和田光司
Butter-fly
赤い衝擊
FIRE!!!

Akino with Bless 4
君の神話
パラドキシカルZoo
創聖アクエリオン

西野カナ：
好き
淚色
再見

Yui：
淚色
Goodbye days
Hello

One ok rock：
Wherever you are
The beginning
Clock strikes

Miwa：
單戀
遺失物
Friend~只要你微笑

The Script:
Hall of fame
The man who can't be moved
Superheros

Ariana Grande
1.one last time
2.greedy
3.everyday

Taylor Swift
1.blank space
2.bad blood
3.out of the wood

尋晚發現咗個好正嘅歌手 叫aimer
Last Stardust
星屑ビーナス
7月の翼